幾耐飲一次咖啡？

每一日杯

上下午一杯
好撚快死

邊日唔飲就會頭痛

一日一杯
戒緊 怕牙黃

朝早一杯
下晝沖茶

早晚刷牙暫時冇牙黃嘅情況

茶完全頂唔到咖啡癮

一日四杯

Everyday

咁癲 當水飲

每餐一杯

仆街，早餐一鑵lunch一杯

我會用可樂代替晚餐個杯

飲一杯好過睇醫生

屙出黎啲尿一定有咖啡味

番學朝早一杯
番工朝早中午各一杯
考試一日最少兩杯
臨考前一日早午晚各一杯
屌。。有時真係唔撚想飲，但個人好撚攰，唔飲唔得

每日中午做野都一杯
唔飲住周身口口

巴打考試期間咪唔洗訓教

每日一杯，無飲果日成日暈陀陀咁

走奶走甜

早午各一杯
捱夜加多杯
即係8個鐘飲一次

唔係唔洗訓，係冇得訓
太撚多野溫，一訓就會肥下年再黎過